AirPods Pro 討論區

繼續棍

希望今日棍到啦

Q︰撳錯咗點 Cancel
A︰等佢處理中，咁就可以Cancel 到

Q︰幾點可以棍
A︰0200, 0700, 0800, 1400, 2000

Q︰棍到係咪要即日攞
A︰7日內都okay，唔攞收你15%手續費

我仲未棍到

今日0800 好似冇出現過..

有無員工知到底仲有無貨比我地棍

好彩無校鬧鐘起身

8點響都冇響過
2點 5秒

我銀河walk in 即買到

點解唔頭輪買呢
而家搞到咁辛苦要搶

香港係咪都有保?

因為想睇完評測先買

冇後悔藥食

Same here

唔夠信仰
好似我咁30號6點起身撳pick up

訂刻字咪唔洗搶得咁辛苦

無錯

睇完就賣撚曬

講返蓋鬆問題
第一代都有聲
但無咁鬆
呢代可能因為無高一級
勁撚鬆
撚上手手感好差，卡卡聲

耳筒水口位就算啦
我諗真係無可能做得咁精準
代代都係咁

1.想睇下評測先
2.首輪大貨任買, 唔係急用可以等下
3.等信用卡簽食迎新, 卡未到見到都買唔到...

岩岩2pm 9龍塘有

apm都有 但棍唔到。

明天請早

有無人岩岩棍波到
見住由今日取變返27/11取貨

7 8點都冇

屌 faceid完之後error

屌,岩岩睇到今日可以攞

棍唔切
好難快過啲濕鳩bot 屌

我今次已經用touch id 都係唔夠快

界得衫我都係

我都係*

d貨少到

又棍唔到

唔再棍了
搵澳門朋友幫我買算

佢咁少貨 根本唔夠bot搶

又係一畀錢變咗27號⋯
又要取消

apple care 有無得網上買

大家8點再見

唉

有

完全棍唔到

橙色連鎖店係咪都有

我都心好累

聽過個別店有, 仲要收起, 一樣係炒價

尋日夜晚11點賣晒

很想要吧

冇貨

藍店算吧啦

可能首輪大家仲覺得係大貨

不推文回覆
唔該各位香港人

唔好用樓上放出黎個bot
分開幾間舖彈msg 阻住人refresh

全球保

係咪之後每次都係咁少貨
啲bot好快手

新po又貼下先
source: reddit

8點睇下點

香港係咪仲未有地方有CASE 賣

加油，keep住某段時間2/8pm,2/8am, 57分好入定去狂㩒

街未見有

我一見到29號有得落訂即禁，31號送到
apple野伏極有限，大不了咪放咗佢實大把人要

耳機條接駁痕好礙眼+成日覺得好易爆開

想問Cancel完係refund定唔扣錢？

扣左你信用額先, 再回番個額俾你

我都咁諗
都有3代true wireless 經驗

你都未夠信仰
我29號朝早買 30號下晝送到

刻字ifc pickup瘋狂轉日期
6號轉咗13號再轉番6號 今日睇轉咗去8號

Online store啲貨照計係排晒俾啲order咗嘅客，點解會無端端有貨嘔翻出嚟？有冇Apple做嘅手足可以解釋吓？

我曾經有你既想法
但諗起Airpods新出果陣又係頭一輪係放貨
之後一直缺，就買左先
反正睇完評測唔開封原價實有人接
今次賭贏左

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

但有好多order 係送貨
一般送貨早過店取

而且每日都有少量可以店取，即係證明店本身係有貨

想問下apple care包唔包換電？

店貨一早計哂數
第一日放成批
打後每日放小小出黎
Apple早幾年已經係咁既玩法

Apple care+ 包你換兩次（要錢）

其實邊有得換電，佢都係成個換俾你

唔知係咪我錯覺
呢兩日係街猛聽
除左煲左舊電，音色真係好左D

10號轉7號

我琴日中午買

好多遊客見香港無, 走去澳門買

我29號凌晨一點幾見佢出即買
30號攞

咁係你太夜瞓喇

蘋果accessories嘢包括Apple watch都唔會整
全部收完之後畀返 Service unit你
除非收嗰陣只係話檢查下

啲bass越煲越有彈性同潛力

澳門朋友最新情報

Apple store 已無貨
電器鋪炒價+50

+50還可 當食小餐飯 +100 200嗰啲就真係昂鳩

反正都要2星期後先去澳門
我都係AOS 算

2星期後應該成街都係貨啦

唔知金沙城果間重有冇

兩邊等
反正下星期好多AOS 送貨的都開始度貨

留番幾百買apple care或者買靚套好過益人

就算仲有都應該好快俾人掃晒

Airpod 嗰時好似好耐都無現貨？

朋友打去問咗
無貨

好彩琴日放假早早去左買

尋日朋友問我買唔買
我仲好老定話再試下棍多一兩日先

點知而家啲棍貨得返咁少

我反而係澳門朋友問我香港有無貨
我叫佢你係澳門有貨直接買好過，又唔貴好多

叫佢去來來食炒好過

尋日講完佢即刻去掃左lu

成班又話罷又要買

話說前幾日上官網訂咗
仲customize咗刻字係 "光復香港 時代革命"
然後今日收到msg話出咗貨
點知我去睇個tracing 發現係直接喺支那出貨

想請問有無巴絲都有刻到哩句嘢
最後係會收到空白啊？定係會卡住喺支共哩世都收唔到貨呢？

問咗荃灣啲鋪話過幾日到貨

記得嗰時頭半年都炒緊，同iPhone 4有得揮

罷咩？

咁大濟

會唔會出黑色

罷買蘋果

好彩未cancel 16號shipping
2. 7. 8. 2.都搶唔撚到

應該就冇問題既

Same here

可能佢哋直接寄個咩字都無刻到嘅嚟

呢啲全新貨 我相信唔會開盒既

手多 cancel咗15號pickup

屌

點解刻字就唔洗搶既？

早冇刻字半個月有

刻字而家要12月先有

咁一早aos 刻名算啦

啱啱去銅鑼灣apple store
多口問句有冇貨 個職員話突然間有幾盒
巴打路過可以去問一問 話唔定仲有

利申 㩒咗幾日都搶唔到 啱啱問一問就買咗

果到大把貨

放全新 airpods pro
包裝紙有忽爛了 未開封
$2100
有意pm

笑

包裝都值500啦爛左仲賣2100

啱啱試完
音質比想像中好好多
好想快啲棍到

今晚再接再厲

義海價1800同你收

你作既？無聽過

邊到有得試？

我出1801

APPLE STORE

+1 留明，仲要順豐

我出$1000

其實係你慣咗

勁花

星期日算啦...

入一下褲袋都多幾條痕

有無買左嘅巴打評價下 音質如何？

Pretty Nice

利申: 之前用緊MTW

一直都用緊MTW

頭先去試完pro 音質比想像中好

等我頂爛市先原價放一隻
但係如果要比利是我，我唔介意收
有意留TG

見有個日本仔做咗個詳細比較同sony

聲黎講同wf1000xm1邊個好d？

邊到方便交收

係咪牛仔褲

音質一定係sony

巴打係咪堅放？
有興趣

😱 音質拍得住MTW?

開咗NC真係成個世界靜曬特別係搭巴士果時感覺好驚奇

唔聽歌淨係戴住開ANC$1,999都係返度

仲有半個鐘就知仲有無

外國會唔會易啲有貨
不過apple個全球保好濕鳩
你要有當地身份證明/passport先俾你保

咁正既
尋日去pickup精靈聽錯以為我問現貨都叫我要online訂

我琴日apm FW去哂都係同我講冇貨
雖然我都明知

兩隻都有
XM3延遲冇佢講到咁差
其他就都幾中肯，係noise canceling Pro有9分既話XM3我覺得應該都要有8分

留the

留TG丫

其實有講過 但罷買apple 既難度都幾大

但如果你唔知發生咩事可以同你講返
ios del 左台灣同香港旗既emoji
ios safari 有sd data 比中國（雖然apple 有澄清得中國會sd ,其他地方會sd 比google 但都係睇你信唔信）

真係幾憎呢隻質地
勁易花
我記得airpods 2 第一日已經有幾條細痕

當然有距離，但係Airpods真係太方便，講電話，Voice dictation 同Memo 係無敵. 係犧牲音質唔係太大下，我擇左方便

轉mode個提示音 好大聲 較音量大細都冇用

已hold

FW 1 秒無曬

又係一秒 FW

屌 淨係得FW出現過2秒

屌 見到一秒FW
又係俾錢load之後error
點快過bot呀

Touch ID fail左幾次
買唔到

一秒
付款失敗

有無人係噤完落去FW之後會彈返落其他舖
我又快手噤done
搞到hold唔住FW

屌 放棄
aos算

fw 8:00有閃過，但快到monitor都冇show alert

今晚又係又一城

好灰 又比唔到錢

大家aos入定資料save低再process會快d
早兩日就係咁棍波左一對

咁似iphone popo又係放頭幾日大貨就冇哂

今日同兩日前完全唔同
超快

今日幾次都極少貨 閃一閃就無
明明尋日2:00pm賣到2:06都仲有

又係一秒FW... 全速付款, 然後付款成功
跟住睇番訂單, 又係27號...屌...

早兩日咁撚易 點同
宜家少貨到仆街
琴日2. 8.又衰on9揀錯野

頭先完全唔記得2000 棍
睇嚟完全無損失

今日快ko？
我早兩日棍左對之後唔夠3分鐘又無晒

又可以cancel

3分鐘咁好
宜家係2秒鐘

今次係一分鐘已經見唔到綠色

依家都係飢餓行銷
第一日巨貨 之後就日日放d放d咁

其實係10秒

早兩日彈性完一間又一間

今日係彈完就長熄

我找完數出去check email有confirm之後返去睇就無了

前日本身應該棍到
但高登仔話即日攞唔到就無，所以最後無pay 到

遲少少一禁就變27號
可以cancel.....

一出現即禁都買唔到 咁咪唔買囉屌 等下算

有7日呀好像

之後先有人講
明明嗰次棍有成8分鐘
之後就越嚟越少貨

擾敵

冇話唔等得 我本身都有16號 aos order
但有邊個真係鍾意等

邊會限即日呀，家陣香港商場成日突然落閘

原價，今晚九點前，沙田廣場交收

星期日大家抖下啦

星期日無地方去, 得閑上網, 禁到當幫下其他巴打

入定晒付款資料、Tick定要pick up既地方、入購物袋
最後不斷F5選取零售店，著綠燈㩒完成訂購
利申：尋日晏晝果轉就係用Pro MaxApple Store app棍到既

chok人仲有冇玩jb

我都係咁棍左對返來
不過要搶贏d bot都係講運

原價放，今晚九點沙田廣場交收，

漏左講係用SmarTone LTE棍，非Wi-Fi

jailbreak 定 Jubeat

jubeat

當時人在灣仔，一定首選CWB但又唔夠快，F5多次有ifc唯有博一博就成功

我都不求地點啦有綠燈撳左先
雖然都係fd幫我拎

有興趣呀！plx add my TG!

求原價收一隻airpods pro

今日拎左，好正呀隻AirPods

用app 冇得撳F5

呢兩代好少 開唔到歌
垃圾玩法 以前鑽地一定有歌開

各位ching建唔建議刻字？ 驚刻字又有排等...

同埋棍係點解？

自從機舖收哂皮 我都冇玩了

棍 = 手動撳

意思係取消再㩒選取零售店

其實有冇人發覺airpods pro個消噪喺啲嘈嘅地方重開好似會好啲咁
（定係心理作用）

啱啱玩完

我刻字版 唔覺等得耐

不了 等換代

屌又有新款

ETV 細菌大皇

AirPods pro 個case 個蓋有d鬆
左右郁下佢 會有 kaka 聲
有冇人有同樣情況？

Me too

單耳消噪有bug

單耳用耳機控制係開唔到消噪
但去到藍芽設定果到又開到

托左朋友澳門幫手買

頭先2:30pm 係cwb walk in 有現貨買左

1430 都唔係頭先咁簡單

好彩我信仰夠 11點去store 慢慢試完
大撚把貨即買

係呀...如果係同一樣嘢咁唔大驚喜, 同埋Airpods2個通透mode音質好麻麻

係咪正常
去唔去屌屌佢

唔想棍 今日百記入手 $2299
點知銀聯卡減300

垃圾銀聯...垃圾百記... Double 驚喜喎ching

垃圾藍店

要滿$3000喎

兩間蘋果店都冇貨啦

認真呢Ching~~

係 好彩咁岩有其他野要買

係呀係呀，tim cook 瀨共添
你唔講埋

有，"鴨鴨貢"咁樣

垃圾Tim Cook

唔想食果塊無線叉電板

塊叉電板要加1蚊

全部都係褲袋散紙印。我又覺得無咩所謂
又唔係家傳之寶，消費品用就梗係有痕跡。。。
其實真心唔明做咩咁"geng"錫

唔正常

都係繼續棍算啦

新嘢咁快花點都有啲唔開心
我連銀色位都有痕

我又無咩所謂，如果真係介意嘅買個condom 比佢囉 不過依家應該選擇冇乜。。。

單耳消噪好辛苦喎，個感覺好難受

單耳消噪 試下係 輔助使用 airpods 個到開？

咪又係淘寶野，自己淘算啦不過想比人濕腳就另作別論

平時冇淘開，買得1個矽膠套，畀佢濕腳啦

你估我係online store 買無得用信用咭再減？on99

有冇人覺得舊耳膠好臭

想問依家訂
佢顯示2x/11有得攞
如果佢反大貨
會唔會有機會提早攞到

同一般毒膠味唔同 apple出唔洗擔心既

用完矽膠套拆出嚟你會發現花得仲勁

矽膠都花係咩玩法?

?! WTF

冇geng 錫 我都係由鳩佢

帶果陣冇清乾淨/之後入塵磨磨下

有無棍link?

iPhone 用家就打開內置嘅 Apple Store App
PC / an 機就上官網

App使唔使加咗入購物車先
然後刷個checkout取貨page？

有冇人都係戴得勁唔舒服?
次次個硬位都頂住舊耳骨 戴唔夠半粒鐘都痛到hihi

原本以為變咗入耳會舒服啲 點知舒適度仲差過earpod

我左耳fit 右耳痛

都唔知你好定唔好彩

好舒服wo
你試下轉耳膠
可能太大 太細呢

想買套
已經花花地

點解有時開盒 手機唔彈有幾多電舊野出黎
有時又彈

咩原理

試過晒 係頂緊哩個位所以我覺得唔關事

樂觀mode: 好過兩邊都痛

一樣,以前用D CHEAP野入耳好舒服
今次PRO仲吹到用埋氣壓調節令你舒服D
用哂3個SIZE既套 S痛,M比較上冇咁痛,L帶上去3分鐘就痛

平時都載單邊多

耳窿外骨細冇得搞
造對CM耳機選擇都會少啲，因為空間唔可以放太多單元

想買黑色
香港幾時有

依家啲耳機因為造大咗啲單元同線路嘅整體大小
所以放唔到喺耳道中間
只可以放喺耳骨外

氣壓我係feel到嘅 即係你plug入去嗰下舒服啲咁
我係M痛 用咗幾日轉緊S都係痛
L就試戴嗰下已經feel到唔啱

有冇可能慣到

你封印佢 等到有第三方廠出耳膠可能幫到你

冇可能
呢啲情況其實最好係唔好戴
因為戴得耐同多嗰個位好易瘀同甩皮

因為我明載得唔舒服好慘
我粒ath 好撚大舊 載得耐 耳骨位又係會痛

所以先買airpodspro

好啦
想買嘅人真係要試好先決定

舒服黎講第一代真係冇得輸
有時都唔記得自己戴左
不過搭車要開到8成先聽到野 又要驚漏音

BTW快D出耳綿

我Powerbeats Pro都係右耳痛，過一排又冇事

真漢子

Thx ching

Are U ready?

頂多一齊淘，我都要淘

今晚又冇

一間綠色都無

屌 冇既

又唔放貨

到底聽朝仲起唔起身搶好

明天繼續

睇嚟真係少貨到仆街又或者有都唔開

我今朝 7點同8點都冇

係

me2 所以唔知仲起唔起好

都係果句 聽朝見雖然琴日講完

照起，無就再訓

去百記2300 買算啦 多300舊水當買塊垃圾板
聽講銀聯卡仲有得平

三舊水買apple care+好過喇

真 而且銀聯好似要夠3000

我急用旁左水

之後打去apple加番 保險

我問個姐姐仔 佢話有得平 平幾多就唔知 我得visa

相信聽日會買到

算吧喇，連登iFanDog當道
叫佢罷用Apple寧願畀自己老婆你屌好過

想問下漏音問題嚴唔嚴重？

想問下係咪可以
左邊用5粒鐘 冇晒電
轉用右邊 再用5粒鐘

加埋成十粒鐘

有3對到左 $2500@1
有意tg

百記先2300多塊無線充電板
2500蚊你傻撚左

2500少咗啲喎 開3000呀嘛屌你老母

百記藍到 免費都唔幫襯

想問問有冇得walk in 買？

on9仔

見幾多巴打話粒膠臭
我反而覺得watch膠帶臭啲

1代已經係咁，基本上開合多幾次就會彈返出嚟

你單邊戴，入case+case定期插電，直頭可以無限loop添

3800排

又冇

永動機

消噪模式可以幫大家練習深呼吸
Apple真係為大家建康着想

你對野壞左啦

想知之前上網訂左，聽日送貨黎但屋企無人簽收會點

大家搖撚準備

用左三日感覺幾好

係咪衣家walk-in 無貨，要上網睇

blocked

一秒都無
睇嚟唯有望佢aos早啲出貨

0200 0700 0800 都冇

搭車返工五分鐘斷咗三次（歌繼續播但冇聲），要放返入盒先得
以前AirPods一代都未試過

D電都用得幾快

0803 apm有貨過一秒
邊位Ching買到

最少hold 20秒棍波先有機會

10秒都ok既

尋日開始d貨少得可憐，頂到3秒已叫耐

仲有無貨？
我出3500

我覺得轉通透mode應該要俾人set埋自動暫停播放囉
之前用MTW一直都有, 而家轉通透同人傾計要再禁多下暫停..
少少煩

呢個係
佢依家要係將個volume 降左(定係個transparency大聲)

用左一日 正係正
但係右邊朝早起身冇電
唔係咁都比我抽到SSR啊

一萬蚊一隻得唔得
我要一左耳 兩右耳

感覺pro 啲電死得更快，長用一定要買ac+

可唔可以幫手棍多對
利申會棍2對 1對原價放但棍咗3日都棍唔到

所以畀啲自動波搶曬

Sorry 咁多位Ching
係Apple store個app 要係邊度睇轉綠燈先要㩒買？

澳門賣緊幾錢? 港紙買係咪1兌1?

想問下今代仲有冇漏聲問題？想買

有冇人出街開左anc要開到80% 90%黎聽...
好似好細聲

唔知你有冇開到音量限制
冇既話去驗下耳好啲

真係好痴線，平時返工必斷位一下delay都無

2019-11-04 08:34
快件在【上海飛往香港航班上】已起飛
係唔係今日無機會收到

我都係咁呀 但我係左耳
我懷疑係我訓覺前擺得唔夠貼個充電位
今晚再擺入去就充返電

冇啦 最快聽日

佢計我AC+ 由今日開始
收到之後嘈下佢先

DHL 由星期五到而家未update過

我開左anc反而會較細聲d

通常較一半左右

我 要開到90聽
我懷疑自己耳仔問題
不過平時都聽好大聲

係咪開左音量控制呀？
我開左，較到最大先係本身一半

我開到70左右都ok
除非真係超嘈

請問充電個陣,粒燈乜色都冇著, 係咪正常?

呢d 一定要嘈

假激ja
計到真激先開始保養

我尋晚收佢電郵講明到2021年11月4日喎

邊到睇

係咪耳機耳套唔啱size?
如果太細會漏音,anc 效果會唔好
我個人就要用最大果個
試過M 碼,佢係show 貼合
但一換L 就知完全冇漏音
ANC 效果好左好多
你地可以試一試

Setting===>Music 拉到下面音量限制

諗咗陣乜M痛都會有幫助嫁咩

你connect完iphone會重新計過1年

我都可能係咁
今朝一出街就戴
右邊冇聲嚇L死
睇左先知冇電
不過行落地鐵站五分鐘
叉到30%

我用moov播

但岩岩見到冇開限制
睇黎要搵醫生清下耳屎

11月5號開始 11月4號完唔啱咩

經Apple Store買現貨既步驟係點

我都係呢班機

如果你之前有用開普通入耳耳機
airpods 喺開anc嘅情況下
兩個用嘅音量應該差唔多
btw,我想問開anc 耳壓果個feel 係咪冇得搞?
有冇人係開左anc(冇開歌),係完全冇感覺?
如果係就正到爆

疾熄play

行入去>問有冇貨>有貨就俾錢>行番出去

屌
App話5號收到
我份件依家機都未上

單耳降噪個感覺好搞笑
唔識形容..但又真係靜左一邊

好正

我都試過一次，放工右耳冇聲，原來冇電，但左耳100%，我諗係叉電接觸唔好，ap1、ap2冇試過...

12:00 係咪又有得棍

想買，但郁下個頭都會跌，冇我份

我app寫7-8號，email寫6號，
但頭先再睇架機到左香港了

有貨要買多兩隻放上嚟

有冇師兄係smartone訂左 收到通知攞貨？

老銅唔知有冇

我app原本寫6號 前幾日變左8號

啱啱打上順豐
佢地話電郵預計派件日係11月6日
所以就算今日清晒關到晒都要6號先派

咁你個耳窿應該鬆到放到震蛋

AirPods Pro都開到90% 好傷聽覺

70%已經好大聲

仲以為聽日會收到

個通透mode係咪音質會差咗?
係的話同Airpods2冇乜分別啦

我開左anc係office開40%, 係街開50%，點解可以開到90咁痴線

smartone有得訂咩

我個可能係刻字

想問macbook 用唔用到降噪 邊度較

冇野了 唔記得隻野有得較

訂咗, 未有聲氣

Airpods Pro個耳膠點拆
就黎抆爛都拆唔平落黎

收ap2 有冇人放？

要大力多少少先抆到出嚟

我其中一個拆到穿咗個細窿

邊度出力 係咪用指甲kick住耳膠個兩個細窿仔

唔洗，拇指&食指渣住成粒膠一扯就抆開，要試多幾次

好想快啲可以棍到呀

仲有半個鐘，大家ready未?

上緊堂 準備手機 iPad 齊齊棍 諗住棍2對 1對放比用家

我覺得YouTube遲早有簡易教學

好人一生平安
炒家就死全家啦

但都要棍到

邊到有套賣

借問聲如果有買Apple care plus.
壞耳機係咪淨係換番耳機俾你？個盒唔會換？

如果換埋個盒就唔會殼了

Yes
買左AC+就唔洗晒錢買殼啦

我早2個星期真係壞左部AIRPODS
好彩無一時衝動買2
但係呢期部電話俾耳機條線扯到跌落地幾次
佢仲唔到貨我可能要準備換埋機

香港未見

係囉 又話11月1號開賣 行左幾間都冇返過貨

Apple冇留貨比佢地

如果唔係之前上台有$500現金卷

cls 2點而家都冇貨

F5到爆啦就黎

今日冇貨出現過

冇la 佢都冇放

那有貨 你老母

又無

係咁彈出彈入都未有

8點見

棍到心很累

如果唔買AC+ 係唔係1年內都可以免貴換隻新?

而家有咩

一年內電量under 80%可以免費換
如果長期用洗多200幾買個AC+啦
去到第二三年舊電都打柴

係免費咩
唔係比2百幾咩

有apple care，跌咗買一隻唔使咁貴
如果長期用，唔係反而要買apple Care咩？
用得多，粒電先易老化

上網訂，最快都要19號先可能送達🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

諗住加care粗用

係 不過降完燥就真係差好遠

用左3日
都係不敵大風
一大風就斷
同電話真係差左,對放係聽唔到
上一代都唔會聽唔到

*講電話對方係聽唔到

有無師兄可以講下好唔好用
利申用緊airpod1 好心動好想轉

用到壞先囉

好心動，但唔知入手風筒定牙刷好

原價+50有冇巴打放
冇就今晚訂

same

就係棍極都棍唔到先心很累

利申jabra a65t +powerbeats pro +airpods 2+airpods pro 都用過

依家airpods 同powerbeats 都放左啦

65t緊 其實係咪唔值得升airpods pro
我平時多數出街聽歌多 唔打機

有時開到 90% 先覺得岩岩好
50%好似冇聲咁
我係咪耳仔有問題
仲要降噪

係百記買可唔可以去apple到買apple acre?

係咪真係透到粒燈？

可以，我打電話去就買到

佢透明mode真係幾勁

好似冇戴耳機咁

值得！！因為可能我隻耳仔較細 airpods pro 無左個隻壓迫感 同埋用得耐active 65t 會搞到好辛苦 ,同埋65t 講唔到電話+上個盒設計on9

不過active 65t 個降燥就好過airpods 20%左右啦

我有小小覺得係助聽器
有時聽人講野仲大聲d

唔係掛 65t個降燥重好過airpods pro
不過我耳型唔算細 搵日再試真啲先

呢個真

可能佢貼耳會比較隔音好啲掛 但對比過個舒服情度 你會想dum 爛左佢

係好事

之前用隻b&o e8

個透明mode收得好差

但佢正在啲聲唔似錄出嚟 似返現實嘅聲再放大

原價+50有冇巴打放
要未開封

你指好過pro 20%? 我都有65t so far so good,
買左pro 未開盒 仲諗緊換唔換好 65t 除左講電話外 佢個透明mode 同做運動幾好 唔會跌

係reddit睇到有人話用透明mode時突然度門大力＂澎＂埋嗰下AirPod 會即刻自動轉成降噪mode保護聽覺，之後又立即自動轉返做透明mode. 唔知係咪真係咁撚堅，大家屋企就嚟要裝修可以試吓

係65t 好過pro

不過舒服程度你會無視左佢

如果隻airpodsfeel 到你講野都會由降燥自動轉通透
好神奇

好似係 頭先係街行緊

之後入lift 突然細聲左

認真？點解我果隻好似唔得

想問下如果樓上裝修嘈住訓教
開降噪有冇用

有 不過我試過戴住訓教 銀住訓唔著

係咪咁勁，外星科技feel

淘寶野 還可以 以後出多啲款再換

又係bot 秒曬

冇anc，長時間高過60%就對耳仔有負面影響
你90%真係高咗啲
check 下耳仔

想試下係咪真
真心轉透明mode唔較細聲d既話有巨響會聾
一轉mode個下覺得好嘈所有聲都放大晒咁

七秒呀頂cls

下你地會放大晒咩
我覺行好自然wo同平時隻耳聽野咁

話要90%個d不如去setting>music 睇下係咪開左volume limit啦，我岩岩開左真係要開到90%

我聽多咗嘢
有少少千里耳模式咁

完全唔覺有將外邊啲聲放大到，係咪我問題

Lunch啱啱去都無

其實鋪pick up 有冇機會可以早拎？
第一日中午訂，等到15號先有得拎

真係透到燈，咁要買了

出咗qr code俾你拎機未?

話唔自然應該冇用過其他ANC耳機，AirPod pro算好自然

軟定硬殼？

剛問咗，等update

唔好打側訓

出得，應該得

我有多

頭先2.係咪又冇貨
miss咗

係直路冇綠過

係咪背後一大忽無包到果款？

Airpod當無線mic拍片用
收音好唔好？

咩色

一黑一白

你要咩色先

白

搵日睇醫生清下耳仔

我用緊1出街都係開40%

1開100
Pro開90-95

Link?

嘩巴打
普通AirPods 開50已經係分享歌list mode
你開100

街車mode

以前唔知咁勁
巴士開到勁大聲聽歌
見到隔離個OL面部猙獰先除左佢..嘩..
之後收埋全程扮訓教算

100

小心克驚

係巴士拉你落車

開盒第一隻播嘅碟就係榮光，好正

3低嘅喂

食炒/落訂單算啦，你捕得嚟浪費既時間都已經到貨啦，都重未計你損失d精力同時間

65T 唔係ANC 始終效果有一定限制
而且通話一般

1代用緊你依家隻色，今次想揀隻淺色

直接訂算

可以買兩個唔同色撞下色
不過唔想用太多淘寶 等下先

whatsapp錄音唔係幾錄倒，要講到好大聲？

等nomad

今日啲突襲時間咁飄忽嘅

冇music
Del左

Spigen 11月尾，12月頭都出

乜L都未有

同一日喎！你個嗰係SF定DHL？

SF 啊屌

用咗幾日個盒就已經花曬

我發覺唔係零延遲
之前我jaybird 係要tune -0.15s 先ok
而家用airpods pro 都要-0.03s 先係真ok
Nplayer 播offline mp4

裝返囉，Apple 係咁教架

apple care可以打電話買？

iPhone條線應該唔會係service unit

airpod要爆殼先拆到 應該都唔整service unit

Sony可以行LDAC, aptx

Apple只行AAC

如果係同一結構，Sony 一定完勝

講真ap pro賣呢個價真係吸唔少客

有冇人開左降噪暈暈地

一般係打完電話去，confirm之後佢會email條俾錢嘅link你

飛機氣流mode，坐飛機咁

對身體有冇害架？or 慣左就無事？

我第一日都會暈，第二日習慣左就冇暈過

啲電咁差都係睇定啲 或者下一代

今日放工都覺

初初用sony都有，慣咗就無事，但轉咗pro又黎過

岩岩用真係好撚正

sor
我係一開盒已經見到好多條痕 以為買咗二手

如果搭飛機都慣咗唔耳鳴就好

我之前買果隻airpods2都係咁 一開盒就已經花曬

岩岩搭巴士聽住對pro訓著左差d 搭過龍

見到有濕鳩膠套賣成$98蚊

今晚大快活好靜

早期係咁
依家有公仔1/2都唔使咁貴

咩係DG

airpods pro 個無線叉電真係流流地咁wo

間鋪叫DG

咁介意用保鮮紙包住先囉

叉咗兩三秒就停

應該係 Reseller？

通透Mode佢將附近環境啲聲放到好大，聽唔到歌聲咁滯，搞到有少少刺耳

yes

呢個mode根本係用助聽器個原理，個目的就係俾你聽到出面既聲

仲有四分鐘

有冇師兄可以幫手買咗先

唔該哂

係咪你個qi 板有問題?
一係就壞充電盒
返去攪啦
我果隻touchwood 好正常
晚晚都係無線差既

淘寶貨

一秒廣東道

屌 一秒廣東道

又冇
屌

考慮左2s 無左

痴撚線，1秒後再刷已經冇撚埋

收2050

屌 一秒廣東道即㩒
去到bag想畀錢又變返ship to Canton road

仲得閒cap 圖

老實講，有啲後悔前日棍1隻應該棍2隻留比有需要既巴打

想知道啲BOT進化到咩地步

On撚9

講開，香港啲reseller係咪執晒？
以前勁多而家好似唔覺

仲撚難撳過啲iPhone

俾完錢變27號

似係個盒
試過qi 板 試過用S10+ 去叉都斷斷地
不過好似唔係得我咁
應該呢批D qc 出出地事
我等遲D 先算去用AC+ 換
反正唔太影響

真係估唔到耳機都有得炒

唔關事 佢放好少出嚟

BOT狗死全家

有冇自訂刻字既送到貨🤯等左dhl成日仲係大陸

如果我再攞到嘅話就原價再放過俾各位巴打。

棍到好心淡

真係寧願總共得幾次多貨既都好過比bot搶曬

有Bot狗 除非無限放到佢地收手

任買冇人要 冇貨個個搶
定律

Cancel 啦

本身冇諗住買 點知試完覺得好正

彈左之後applepay會卡左

買套唔想去淘寶可以搵hktvmall
Search airpods pro 套就搵到
不過好似無貨

咁睇，早訂都有中伏風險
好在冇令我哋失望

有無人知點解airpod pro 有時測不出貼合度

宜家真係得2pm 8pm有放極少量貨
其他直頭唔撚放

想問如果唔用長放盒入面會唔會舊電好快打柴/ 電盒係咁放電

我會揀行多兩步去apple store買

巴打搶到？

諗緊好唔好簡送貨
根本都棍唔到

我有隻16-23好彩未cut

請教下, 如果要CUT最遲係幾時?

未ship前仲係processing都仲cut到

冇定 你見到張單變咗shipping就冇得cut
好似係

多人買你棍幾個月都可以得個吉，送貨咪兩星期，咁樣睇住個網d時間精神都係返度

Accessories 嘅定義係冇蘋果貼紙喺盒入面
線同火牛都返新唔到

成日拎嚟聽粒電成日有循環始終都會損耗冇發避免
電盒apple算keep得電耐，其他牌子走電得重快

其他付款方式都棍到
credit card authentication夠時間咩？

之前入定晒

喺D&G原價入手兩隻
點解仲要掍?

太遠 廢事去到又話冇
巴打放唔放

等我都聽日去睇下有無貨

可以幫手嗎？

D&G有係咪即係Studio A都有

不推文啊屌

本身用緊Iphone + 65T，今日試左一陣Airpod Pro，Airpod Pro竟然靚聲少少

有冇人知沙田D&g 仲有冇貨？有就聽朝衝

用iPhone緊係配返出既耳機AirPods Pro會靚聲啲(好似係)

依家邊到有得walkin

含咗aos撚

等等下又好似之前AirPods 咁
隔半年都要六星期

隻嘢真係好好用

如果有巴打用到耳骨痛，可以睇下有冇戴錯
個咪唔應該垂直向下

佢個降噪勁到耳仔唔係好舒服

DG 得番唔係好多分店

尋日朝早已含

想問邊到有得試下?

Apple Store

岩岩CSL walk-in 有現貨 不過一個Plan 只可以買一部

買airpods pro 有冇得免費apple TV 一年？

開賣即晚訂刻名，星期六到貨
開心使用中
好正

原價？

唔係好明

今日去APM想試，但都要預約

用左幾日好似無1/2代會整到黑色一撻撻

WTF要預約
TST 幾乎每個員工都揸住一部等試

咁撚耐

個白色盒真係好易污糟

咁遲先訂

今日去荃灣studio a問過，佢話最後一個岩岩比人買左聽日會再返貨，已留一對

弱智一問，點update個firmware?
上網睇話要airpods要連住線，叉住電就會自動update，但我等咗40分鐘佢都仲係2B576

有得留架咩？

啱啱第一次用靜到有啲驚
習慣咗無嘢

佢叫我留低資料，聽日返左貨call我，咁應該係留左掛

最新係2B584？
利申2B584 第一日入手

我嗰日去問，佢勁cool話無貨就算

拎起 聽一首歌
入盒 半粒鐘

updated

29號訂 好想快d有得聽

今日啲staff幾nice，可以再去搏下

其實都聽到少少雜音 不過都隔好多

thanks!
但入盒閂唔閂得蓋?

閂 唔洗插線/無線叉
就咁擺係度 我尋晚係咁

唔知有冇用呢

身分證....

唔該

用多排應該開始嚟料，除非你用完每次清

隻耳機都係, d 邊已經好多污跡

條邊最噁心
以前既earbuds都唔會咁

想問AppleCare+嘅作用係？
因為見有無care唔見一隻都係要補咁多錢

有無staff解決下

比你換電用

有冇人放type-c to lightning 線

上左熱門？
拉

小心個人資料
衰過俾大公司

拉

有冇手足有八字實物睇下

有上到熱門咩

岩岩CSL walkin 買到

即係本身你有用CSL先可以入去買

都係原價 即場比錢

我都係聽手足講，接受佢地意見姐

換要幾錢？

唔知呀，未試過

想收集下意見會唔會買apple care
會
唔會

或者係下面畀下意見

出黑色機會大不？

29號訂今朝收到，但講電話、wts錄音對方聽得好細聲，請問有冇方法可以搞佢？

叫對方較大聲

收一隻

唔好撚傻有都留比開大plan嘅客，冇一間舖有超過20隻貨，大多數都係5.6隻咁樣
利申CSL員工

其實又無辦法 用airpod 錄音 whatsapp/wechat 可以錄到正常音量？

已買

仲要我哋自己都唔係個個買得，呢個先係重點

又冇貨
訓得

聽日去csl搏下先

棍咗四日都無
死死氣訂咗

建議你去機鋪試下，得返好微弱嘅聲，好似去左圖書館咁

去開美國寶

屌 真
要戴啱位

有個好on9嘅問題
可唔可以唔播歌淨用active noice cancellation

可以
一戴已經有效果

唔該巴打

佢Apple care 包啲咩

58分廣東道出現咗兩秒
但搶唔撚到

ot

bot

玩賓周咩幾秒無曬

我都係

今日我都去博下

除非你一年換一隻新earphone就可以唔買

決定每日番工落樓下士多 問

有冇人搭車時會有d噗噗聲？

用左降噪感覺好似係飛機上咁
可能我耳仔唔好 要係咁自己控住俾耳仔抖氣

已經買左用來連iphone嘅巴打 係咪打機睇片0延遲？

十年前嘅藍芽耳機都唔會有delay喇ching

我之前隻鐵三角delay到無朋友

senn配IPHONE都係
樓上個巴打誇張左
BTW airpods配iphone已經係最低延遲 唔洗驚

屌 4秒 點撚樣搶

好多大廠出嘅真無線連iphone都係有delay
上面個巴打問下好正常

sor 誇咗

我誇咗 親生仔點會出事

覺得敲兩吓轉歌就手過㩒掣

8點幾見AOS home page寫cwb有現貨
但9點去問都冇

真無線 好多都仲係有delay
十年前個d係 普通藍牙

無落order?

響AOS落左喇, 不過見佢咁寫諗住去望下係咪真係有
點知都係冇

者係點？？？？

Airpods pro 既 apple care+ 係咪同mac一樣 有全球保養？

Airpods 連iphone冇delay
但其他有好多或有少少
就算你用1000xm3 或 sennheiser TW 一樣有少少delay

未開已經有人去排隊
有現貨都唔到你買

搭車戴住AIRPODS
訓到眠迷咁

今日已經9點準時去到
想知有冇人未開前排隊成功買到?

我次次坐飛機 轉變氣壓時 耳仔都會痛 琴日去士多試一陣 加上又病病地 唔知係咪唔岩自己 pick up 完都唔敢開來用

由加千幾睇住佢就原價

對唔住 貼錯區

如果真係唔得就開透明/ 關左佢

第一日？
我31/10都寫預計8/11喎

佢而家會唔會隨機放舖頭現貨係aos撳？

屌晒啲bot
真係仆街黎

4秒

岩岩睇到沙田有貨，applepay嗰陣唔記得入地址，入完就冇左

岩岩大貨棍波禁到

我都係31號訂 原本12/11/2019 但兩三日前變左8號

咁即係如果唔急即日/第二日用
其實唔駛捕上架？

雖然捕到有機會可以即拎但我費事自己捕唔到係到抆 個陣睇AOS 12號就有 都唔洗兩個禮拜 咁就即刻係AOS訂算

又一城無啊啊啊啊啊 我已經準時去都無

屌個殼已經花鳩晒
幾時先有套

APM 開門問都無

門市唔係一開門就有
只係即牙膏咁
與其去門市碰運氣, 上網可能仲大機會

有無人搶錯cancel咗Apple block咗張卡

btw不推文

已經放棄左棍

30 號買兩set,刻字，二號有得攞

block咗我張卡之後決定繼續等我個deliver

有，係咪有問題要換

放棄啦, 佢呢隻料點都會花

我用個布袋袋住佢

頭先問咗無貨了

無錯
上一代一開始就戴住個膠套
之後除落黎都係見到有花痕
今次有得買AppleCare+索性咩都唔整 一年換一個就算

我想講 就算用左套 都係會有痕

點解咁快 29號訂揀cwb攞，原本話6號攞，前幾日變左8號

終於到... 個降噪好神奇
[url]f27baabe-49d4-4be2-bf6c-e74a6a40b68b[/url]

開心得滯

至少可以遮醜/加個扣扣喺袋

31號 訂咗刻字
原本11號攞變到7號

貼skin最好

其實想加個扣扣袋多啲 唔使成日擺褲袋

個盒好易痴油脂＋痴毛
同埋手感麻麻，用皮套好揸好多
Nomad快啲出啦

琴晚觀塘廣場買左個矽膠連扣

有師兄話2020先出

我第一代就用個布袋仔裝住佢
點撚知.....柒到個藍染袋D色
ON9 根本. 後來由佢花咁用算.

掂呀~ 印字.

岩岩我都去左問都話冇同埋沙田csl都話冇啦

想問棍即係點

我打左去旺角studio a 話無貨

荃灣 studio a 都係冇貨 而且講明唔知 幾時會翻第二轉貨

我全部分店打哂

一間都冇

等豐澤算 佢地有貨就打電話來

有冇人單邊叉唔到電又成日出感歎號？可以點

有冇巴打刻中文名
我最後都係英文算

依家出面啲套又貴又核突
對buds 都唔急買，無謂急住買個套

巴打 我啱啱都落咗order
一樣Skip咗身份證
巴打你拎完上黎講返俾唔俾你拎

請問apple store係咪可以試聽？

棍波係隨機時間？我跟實 #2個時間 次次都無既

今日終於收到
個降噪真係幾堅

隨機 唔係搭正

邊到有現貨丫屌

Apple個倉
同炒狗倉/屋企到

我係想印8字一定要AOS
同上面一樣由12跳去8

銅鑼灣CSL有貨

所以先灰到爆

一陣又冇晒架啦

暫時仲有
終於唔使棍

但今日冇時間去cwb

smt會唔會有

去到應該冇晒
但使唔使敏會員上台先？

唔使

唔係

我都交左 幾時會有

我琴晚11點撳今日就有啦

你都唔應機

幾耐之前order?

琴晚11點

岩岩交左，希望聽日有

我第二日訂 6號變8號

然後呢

屌 就俾完錢轉日子

等到email先見真章

我都係係咪有得cut

屌佢CWB 同canton都出咗吓
但畀錢就error
DKLM

1400
TST》IFC》CWB
全部2秒

有，等多等可以fit

揀店時有即日
一揀完又跳去28/11
再返去揀店，又顯示即日
dllm

刻名返而早送

好感動,搶左幾日終於比我岩先搶到係TST,
咁多位巴打我上岸啦,再見

我有刻名

岩先見到2秒apm 瞬間冇咗

DHL送貨 卡住係蘇州

唉又係一秒

印象中如果你撳入去之前係今日,撳入去之後改左日期,佢會彈舊嘢出嚟話俾你知,咁點解你地仲俾錢,出埋email?
利申 前幾日棍左

佢隨機出更加比bot夠搶曬

是心癮吧

有冇人用嚟打音樂game,睇下係咪真正0延遲?

感覺唔到delay,連登仔肉眼睇得出0.00000000000001秒既lag就另計

唔通我Nplayer 出問題?
研究下先,多謝巴打回覆

邊到有現貨買

Black Friday 睇下有冇減先

AirPod pro 唔開消噪 係咪等於 AirPod

定係隔音會好過Powerbeats pro

每次比完錢 下面個圈轉完就變左28號拎

4

佢refund 咗個限額未 我上星期六cut咗仲未

想問下要唔要load出load入去揀地址個頁睇佢有冇貨？
定係擺定揀地址個頁佢有貨就會自己轉？
我次次棍load出load入剩係見到車尾燈，一俾錢就轉返28號

今日多返d貨，不過都係幾秒

We're working on it! Keep an eye out in early 2020.

3張單都未

邊間銀行？

Same仲以為自己棍到

真心吹9漲

手快有手慢冇呢個玩法
真係唔夠bot尼
我只有cancel item既命

一般來講，入耳式耳機隔音一定好過非入耳式

開心左3次，點知次次都食咋胡

我都取消咗2次

冇晒啦
大家唔使去
專登坐車去冇晒

想問apple store有冇試聽

降燥功能真心勁
面對面條友講野接近完全聽唔到
音質就無乜太大提升
但因為入耳式同少左雜音
個人感覺上聽歌係正左
$2k無線耳機絕對收貨

密都唔加下話比cd rom知

Nc mode win
Off same
Tp mode win

有冇人隻airpod有一邊除唔到耳膠? 如果我喺豐澤買既, 有冇得拎去Apple 7日內換?

點會除唔到?

痴撚線
除左歌劇院呢啲藍屍仆街店炒價外
中原又一間炒狗連鎖店
2299
所以連鎖店只幫襯凶宅一間

我去肥花買都唔使咁貴

利申：一蚊不比炒狗賺

百xx果間垃圾一早無視

我棍到心很累 我都order呢個算數 搏佢聽日有

佢點樣通知你拎

點解我11月1號訂都未有？

ching係唔係有留電話訂?落話門市問幾日都話未返過貨

冇呀，唔見有宣傳

帶得耐會有D壓迫同唔舒服

點樣skip 左唔入hk id

等左幾耐

上面我有講

巴打你邊間舖拎?

成日戴到耳仔好痕

我填左mk

訂左冇壞

咁保養果d野點搞？

同問

放棄啦 打唔到音GAME
話打到音GAME果D 一定唔撚識玩音GAME

傾電話真係差咗，我比用1代時講得大聲啲都聽唔清，有哂辦法

太古 csl 有貨
岩岩入手

再order多隻？

可唔可以幫手買隻

help fd

點解我fd遲我一日訂刻字版 已經出貨中
而我重係處理中 DKLMCH

好想即刻買到 又唔想食炒
係咪撞手神去d電器鋪 果d問下會易d買

Agger
係好撚差
WhatsApp 錄完音聽返好似冇講過野咁

會唔會真係個柄短左收音差

遲啲試吓其他副廠
我就戴親Samsung耳塞都痕

咁仲買唔買好?
傾電話好係佢其中一個重要賣點

試完先再考慮
我未用過1代, 但so far 又唔覺得咁差, 至少未俾人投訴過

荃灣眾安街1010有現貨

Csl 客戶先買得?

幫手買ok?

AirPods Pro vs Powerbeats Pro

蘋果士多walk in仲有冇貨？

岩岩去左
已經賣曬

太古百記有貨
不過2299

walkin

一早無

邊有佢地講得咁誇張，我試過WhatsApp 錄音同講電話都完全冇問題

佢件骨真係食唔落

藍店不了

岩岩收到通知 有得攞

2299 不如買Apple care

因為有細菌，無計，入耳式就會咁

網店訂？

11月1號去門市比$100訂

屌
中環有1秒
禁去比錢就冇左

人手根本冇可能夠bot鬥

廣東道一樣

I know that feel bro
同你一樣
Mon撚咗幾日都fail

我而家個心態係食飽飯冇野做禁下算
正正經經搵間鋪
睇下有冇得訂/到貨通知好過

一百幾十都炒
死乞兒

棍到尖沙咀

剛剛問無貨

係街一定要大聲d
尤奇多車多人
搞到我都唔係用得咁happy

每日屌一次，BOT狗死全家

一樣
原本會㩒埋0200 同0700
依家早d訓好過

你仲棍緊

我已經叠埋心水等AOS 送上門

我都有訂
想早啲用

快手AOS仲好
而家唔撳等陣十二月都冇得用

訂咗喇
19號好耐

痕唔緊要，但佢降噪太勁靜到有耳鳴，如果遲下更鶁可以調節就好

邊度勁，搭車仲聽到聲
同sony比，得sony8成功力，再調節就唔可以叫降噪

Apple嘢諗下好喇
佢就係想： It Just Works

呢啲功能緊係留返AirPods Pro 2，唔係點迫你換
好似iPad Pro FaceID咁可以打橫解鎖，iPhone就唔得，Hardware做到既野，Software就做唔到

我覺得勁過sony wf-1000xm3
所以我放左sony

我鍾意靜
愈靜愈好

降噪 ≠ 隔音
唔好以為開咗降噪，就隔哂周圍所有聲音

成程飛機搭得好舒服, 一除個下

有無人買呢隻case:

明明岩岩出個日都有得即刻訂 依家反而無哂貨

揾人寫bot啦

見好多殼都係上網order 有冇人知出面有冇邊間實體店多款式賣緊

咁日叫個朋友去澳門買又冇，今朝去哂成個沙田都冇，由佢益50蚊比個炒家，廢事為左個50跑黎跑去日日望post

巴打係邊個網到睇？

即係點？

我都係見其他人post啲淘寶link etc 但係我想睇到實物先決定

唔知信和有冇我都係想睇實物先買

邊到有加50我都想入手

幾時返

硬？
好易甩蓋

暫時見得一款

的係carousell到搵到架，佢買左十盒放唔出，放左一盒比我，後日再冇人要就全部放哂比先達

我

一盒$50
大快活一個焗豬扒飯都要$43啦
不如叫佢原價放俾真正用家啦
又唔係賺得多

有無巴打覺得airpods pro 比airpods 2細聲
Pro要開8成先夠聲

咪係囉
放比先達都唔知賺得幾多
本身都係炒多一百幾十
咁先達收佢幾多好呀?